大家估下湯怡係咪飲醉咗之後畀人霸皇硬上弓?

湯怡呢個女人真係好恐怖.

成日話自己單身冇人追, 點知唔驚唔驚嚇你一驚, 竟然仔都有埋

？？

點解湯怡會比佢唔帶套

好恐怖....

條仔食過咁多女....

坐咗幾耐

初頭都成日睇佢

但自從佢拍tvb
再加上睇佢Instagram 煩撚過閪
重有佢家姐都係藍

再知原來係佢飛鳩立立
就無再留意

黃腳立

幾時都話個樣愈純愈撚淫
反而個樣越撚MK嗰啲就越痴心情長劍

但係想問湯怡幾時話佢大左肚

冇嘢了
原來喺個#度

睇黨報下場

個閪一定好濕潤

條仔係偽人？真係聽都未聽過

湯怡家姐做傳銷

有錢就可以內射

無錢就戴返個套先

Dancer 黎
開學校

似佢硬上個男多d

FYY?

呢啲都係㗎

算啦都無波

點會冇...

自己上床送上門

立立

驗左性病未

兩年前話事業搏殺期 要專心發展事業 所以有共識分手
兩年後一直話自己單身無人追 但突然話比人中出咗要抱住個肚結婚
娛樂圈係唔係一日未結婚 就算同你上床都叫單身無人追
如果堂堂正正講性格不合 夾唔嚟 都依家無咁肉酸
本身對湯怡無乜感覺 依家覺得好反感
講咩要發展事業 好嘔心
佢嘅事業係唔係要比人搞大個肚
扮哂弱者 最慘洪卓立 中間都唔知有冇比帽洪卓立戴

我反而覺得湯怡係聖母 個胎係天賜
佢同麥秋成係真愛 仲要純愛唔扑野嗰隻

其實真係好難唔係醉酒出事....

有隻防暴狗乸都係跟佢搵食
做kol 賣啲食壞人垃圾減肥藥

其實條女係咪食開煙，只係三十幾歲d臉皮就開始dup

酒醉3分醒，真係醉的話扯都扯唔起啦

個嘴臉有啲閪
個男結左婚應該會俾佢日屌夜屌 咩都睇唔順眼

唔明點解會唔食事前

關咩娛樂圈事 係女人天生就係咁 永遠要有特權有光環 正所謂又要做雞 又要攞貞節牌坊

佢真係日撚日提自己單身無仔
佢d 最近YouTube 片都有講
無啦啦大埋肚

唔驚唔驚

睇依班契弟講野就知冇文化啦

笑撚咗，真心臭西係呢啲
對佢真係好反感

得罪講句 一望下個樣都知係攻心計

樣ok
但人真係不了
太扮野

湯怡幾正
但其實佢平時靠咩生活
又冇歌又冇拍戲(就算有都係幾年一部)

成日左做楊怡

正臭閪港女

佢家姐係超級藍

啱啱簽咗TVB做偽人

應該都屌得幾密吓，內射得一兩次未必咁易有。

我個fd嚟緊5月生
佢話3次之內搞掂

之前有休班警察喺酒店強姦女仔(上哂新聞無老屈), 都係一次就搞大肚

麥秋成 幾靚仔既
我都驚佢嫁唔出
應該幾麻煩

內射你預中硬啦
如果2 3次都唔中驗下啦

認真